有無人覺得而加既香港係一個充滿騙局既地方

而加又有啲網上叫人美容，又有啲咩叫人投資做生意上下線丫，叫人投資虛擬貨幣等等

因為有商機

唔講咁高科技
街邊都大把騙徒
啲阿伯婆婆有樓有錢重周圍問人攞幾蚊買嘢食
鬼佬坐喺街角/行人隧道賣明信片/風景相話籌錢
健身狗周街截人打劫咁款
美容狗叫人做問卷套下個人資料
DNLM 而家喺街見到有人話要幫手
我都唔敢幫
香港人啲同理心就係畀呢啲撚樣磨蝕

啱啊周圍都有問題